【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (126) 我愛吳海昕 新年快樂！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (125) 吳海昕世界第一

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

新年快樂
新post留名

吳海昕世界第一

嘰

得個#4

吳海昕世界第一

柯煒林世界第一
新一年請讓我們繼續彼此陪伴，在亂流下平安

你好快

全家福

hello

各位新年快樂

不丹又賭輸

人多不宜搶1001

誤中1001
柯煒林世界第一！

祝PO125搶到1001並留言「柯煒林世界第一」嗰位會員早日搵到人地媽咪食飯

新年出新gif

我搶到1000

個bot唔係好勁架咩

等刀b新live cap

係大家嘅鞭策下我一定好快就去

佢要等#1000出左之後一秒內出#1001
但係你頭先同湖巴同#1000係同秒
因為你唔係等到#1000之後先出
個System幾勁都predict唔到你地同時2個reply

新年快樂 係呢個post 留下言

現時刀登一共設有2個關注組
1. Chok人睡眠時間關注組
2. 邀妳老母共進餐關注組

Chok仔今晚幾點瞓?

就快要成立Rhys巴失蹤關注組

2021第一post留名
吳海昕世界第一！！

我愛吳海昕

點樣覆返上個post?

等佢攞返部cam

_ _ _ _

撳完 回覆
再撳 編輯
成段字copy過黎

1月到了

港生活Femi Cheung偷文咁開心 畀埋份糧我嘛 唔好以為過咗大半年就無人記得

Ranya間舖以我所知有唔少野都係二手店買返黎
個間野係大角咀

Will b 開唔開live

昕昕老婆世界第一

覆post快

可能係一月尾

你點知的

而家2021喇
昕昕老婆無send新片比你?

Mon post師

可能唔開

相信我

有排

刀台債務違約

8am?

湖巴話你去左同隔離屋玩

應該10AM

佢真係好想格劍

凍到pk

4度，還好
終於唔洗開暖氣

diu 10am先返到屋企

"應該"

可能湖巴一陣就上黎同你格劍

早抖

想全日留係張床

無得剷雪師

不意外

今晚見
今晚有叱咜睇

話說我地同緊2020既Rhys巴講野

又一頁

索性等夜晚先瞓啦

留得太耐了

跟住成個禮拜都0-8度

瞓覺ing 估姜濤贏

living in the past

你順便check下佢係咪剪左

真
改善夜瞓既最好機會

要攬住昕昕幫佢保暖

竟然同香港差唔多

唔係掛

咁轉DST係咁算穿越左1個鐘

剪左點格劍

都係算9數啦

FF師

有無咁誇張

純粹因為佢班fans好似仲痴線過ian個班

如果21年前既話 咪可以跨過世紀

11-3月先係standard time，3-11月係快左一個鐘

2020最後一次留言

焚身似火

咁唔standard既時候仲長過standard 邊樣先係standard

Happy New Year

我地黎到2021 最緊要係推post

我支持全年utc-4既
冬天7點同8點天光無分別 一樣咁凍

好多煙花

港台又改新聞報道音樂

可能用假既

無鬼用

無FF昕昕話凍

呢幾日都得幾度
可以著長褸

不過銀河修理員好似幾hit

Cross millennium

一起到下世紀 終相信沒有別離

所以11月轉個下咪多左一個鐘
好似穿越咁

Welcome to 2021

因為昕昕太正

人不顧身 讓痴心去扑火

收埋你隻手

地理係東岸真係GMT+5

只係當年要人夏天早起身做黎生
所以先夏天推前一個鐘

*GMT-5

真成日要為左dst改system好麻煩

香港大台好似on99咁玩drone light show

聽唔慣

扑?
撲?

Ok我等埋昕昕

昕昕老婆 星期六又可以睇

變左加拿大atlantic time

米FF咁多拉

係屋企一件短袖就夠

睇左咪知

3月咪又係無左一個鐘

應該唔難好過2020(個人黎講)

我一早就改厭左

納稅人埋單

為改而改

呢d演員
呢種setting
加埋隻藍色color tone
唔知會以為係viu
換走個logo都亳無違和感

你地慢慢玩

同你差唔多

做乜學印仔

咪話左無FF

咁香港仲凍d

你瞓醒先啦

穿越出錯

雖然好想講好難差過2020
但係現實總有好多unanticipated既野

DST師

所以我避稅

阿茂整餅陳茂波

刀刀

穿越日本咁好

gd morning

牙刀叫steve但唔用iPhone

刀嫂唔怕凍㗎咩

刀仔好型

【《濁水漂流》入圍2021年鹿特丹國際影展「大銀幕」競賽單元🌟】

曾入圍金馬創投，由新晉導演李駿碩執導的香港電影《濁水漂流》
入圍2021年荷蘭「鹿特丹國際影展」🎊
亦是唯一入圍競賽單元的香港電影

作為歐洲其中一個具規模的影展，鹿特丹國際影展足以與歐洲四大影展康城、柏林、威尼斯及盧卡諾相比，亦是全球新銳導演的重大舞台

《濁水漂流》由一眾實力演員包括吳鎮宇、謝君豪及李麗珍等主演
演員們對於電影入圍國際影展都感到非常振奮✨
敬請期待👐
．
．
#濁水漂流 #drifting
導演 #李駿碩
主演 #吳鎮宇 #謝君豪 #李麗珍 #蔡思韵 #朱栢康 #寶珮如 #柯煒林
International Film Festival Rotterdam - IFFR

MM2 Entertainment Hong Kong

Instagram : @driftingthemovie

Fackbook : @driftingthemovie 濁水漂流 Drifting

濁水漂流打卡地圖

1. 柯煒林bb吹口琴

地址: 大埔道近福榮街

2. 孭架過馬路

地址: 界限街9號

#全港最大柯煒林作品討論帖
#柯煒林作品整合宣傳
#蔡思韵第二套作品
#柯煒林揀吳海昕定蔡思韵
#2021年上映 映期未定

今日viu極多廣告

銀河修理員MV男主角好正

但都係冇budget

好靜 去哂睇叱咤？

返來了

林家謙

笑緊武統定鬧鐘?

係北角

刀係北角都影到日本咁
不如就係香港加綠幕拍940920拍到台灣咁

今晚幾點瞓

因為而家係Tim話事

愛靚唔愛命

著到咁有d似香川既feel

2021有機會(接近)breakeven
咁2022拍野就可能會手鬆d可能

睇完

下年繼續努力

雖然個個輸晒比_ _真係...

一人之境

不過佢開場已經唱左我最想聽嗰首了

贏晒銀河修理員同一人之境真係無野講
究竟投左幾多票

唔知點解我覺得個首係播歌唔係live唱

聽落好唔live

想知邊到下次拍野扮下野都好
刀仔既足跡

刀係型，下次學辰叔扮老

發覺7cfu先係最正

利申投咗Ian

我當年有投古天樂

召喚NoJobs

正過S?

投左林家謙下年繼續

2018?

第日再私下問佢

搞笑嚟講

yes

克羅地亞我玩晒

估中姜濤贏

全日無上水

有就認左佢啦

無暖氣?

無用穿越

無鬼用呀 又睇多個

其實點解當年咁多人一齊玩膠

可能佢搭緊飛機黎搵你

我認我而家攬住昕昕

喂，我上水啦，之前果幾個po...唔追啦

有部dyson冷暖個d
不過好過好乾燥唔想開

柯煒林

無人話穿越一定有用

全晚佢都算唱得最好嗰個

Miss左幾多個post?

陳柏宇唱完講sorry就係笑左

真係
又錯字

有機黎咩而家 好似jfk都無晒

仲話你無FF

好耐無見

有時唔開唔得

就好似yeesa穿越左咁多次，最後都係要死其中一個

無直航咪轉機
所以先成日都唔上水

昕昕偷望我
比佢發現左我其實一直望住佢
跟住佢又好冧咁笑

未跌到零度都唔想開

所以其實一開始唔應該買冷暖晒錢

宏觀黎睇
去左另一個平行時空又唔一定係壞事
無試過晒咁多個平行時空其實唔知點先係好

正如少左一個鐘又唔一定唔好

7>Seven

S

香港樂壇未死
俾機會多啲後生仔啦

agger 個個都係度鬧姜濤攞獎 但係有幾多個係真係會去投票 會去支持林家謙

咁都比你兜到

Chok仔幾點瞓

好想知其實有幾多票

唔好再FF啦

即係呢世都唔洗開暖氣

yeesa自己都唔知邊個好

對姜濤無乜意見，覺得佢兩首歌都ok，不過佢班fans真係

咁mean得唔得㗎
又諗返起佢同Shiga合唱

估唔中mirror拎唔到最組

我懷疑林家謙其實最少票

我估天后廟道花園

1/4

黑昕

無FF吳海昕世界第一

如果昕昕想開都可以開既

所以先有940920

又係天光先瞓

想幾點起身

又再打交叉 你會刻薄評審我

叱咤可以淨係投一個組別
會唔會有姜粉淨係投男歌手同歌曲就算
好想睇票數

想加速?

都唔會公開

唔知幾時先有得睇

第11頁留名

去多個揀刀仔

相睇有冇nicktong先

如果有得睇實有好多有趣發現

等武肺完左開返關先

第一頁叫左一下之後又潛水

冬天唔見左白昕

你應該問有無花生

點解衰妹遮左半邊面都咁靚

戴左帽仲cute

點解吳海昕咁靚

好靜

早左起身喎

放假呀嘛

洗唔洗又點人數?

主席我要求點人數

敲鐘15分鐘

自己點名先

等埋發叔先

落地獄等

點完都無人 流啦

口德

天塌地震繼續潛水
偏踩中地雷

今次無改歌

昕昕話你地唔夠愛

我又唔係要昕昕

我愛柯煒林

咁你唔好上水喇
大角咀啱你

柯煒林叫你地推post呀

所以唔搭鐵

推

吳

海

昕

世

界

第

一

衰妹老婆早啲瞓

吳海昕愛我

我係吳海昕老公

1/3

無聊一整
我愛神聖幾何，缺一不可

昕昕

4個站都要行既地方

今晚松枝好睇

地產商/Agent__: 係4線匯聚

有無昕昕?

今晚幾點瞓?

6點

第六集

即係7-8點

要等到2月

刀仔夜晚唔好偷食朱古力

350

講8線嫁

洗唔洗吹咁大

不如計埋巴士線

突發

2021嘅第一個live

我未瞓㗎

一醒就見位能live

我地都可以好浪漫架

你地淨係想用望遠鏡望到位能

開左幾耐live?

行開一陣又miss

咁你又幾時搵人老母

你一早破左燈

咁遲起身呀

同狗仔隊偷拍有咩分別?

湖巴係咪潛水潛到live都無睇?

狗贏

新live? 定係頭先夠一個鐘斷左?

傷心的小鸚鵡

新live黎 live到架車走咗

原本諗住今日去 但起身好似太晏

傷心的豬柳強

傷心的唔食得既豬柳強

佢同 好樣衰既柯煒林 撞名

生理時鐘R.A.P

聽日啦

普通聽眾

唔怪之得搭的士

無飲酒都痴撚左線

邊個話你話佢痴線係cute

渣㗎

精神分裂2個人出黎

柯煒林又正又好戲

個ig noti 壞左 完全收唔到noti

無野做所以遲起身?

演豬柳強

無開noti
咁啱見到

五人眾另外四個又唔見左

柯煒林世界第一

ig 真係好撚on9

終於返到屋企

竟然仲有

又有live喇

豬柳強唔好扮懞

終於有noti

仲煮埋麵

新年快樂 身體健康

零分 琴晚聽到我都震

點解震?

因為jude唱到勁震

都唔知佢係凍定唔夠氣

欣宜果啲著裙露膊都唔驚

同樣道理 點解刀會怕凍?

因為我地weak

weak knife

唔好學chok仔

無gym 做就肥左

我無佢咁晏

仲要咁夜食野肥

ig 真係垃圾

全盛時期既位能一日可以斷幾多次線

有無人有個斷線counter

又斷

電話noti顯示
唔計等車同9588live的話 total有6次

太多數唔晒

做乜點我名

走資已成大贏家

真係數

見到拜山留言

你努力d推post都得

柯煒林有無興趣做2021新人

你幫手捧？

send隻demo黎聽下

聽多啲live

live音質差聽唔清

你耳力差

Sorry聽開24bit 48kHz

柯煒林是最好的

見字多飲暖水

但係佢個ig...

他的ig是最好的

真心咩

珍珠都冇咁真

一日斷6次

其實

我聽唔到佢最後講咩

samsam個喇叭開到最大聲

都話你耳力差㗎啦

我唔敢開咁大聲

無用headphone 電話volume只係開左30%

大家早抖

但係佢唔識你

佢話識我不過唔識你

你直頭有幻聽

shit
missed

零分（凍親）

其實真係開心
叱咤個台多咗好多新面孔

你未見過啲地產商

情人如若很好奇

又追蹤

間野收咁晏

我要做歌手 我要唱mirror！

零度（凍親）

天氣好好

黎美國咁多年，最凍都只係試過-15度

昕昕係真既

咁夜瞓都miss

無鬼用呀

從前我滿分 但今天已凍親

其實有youtube spotify...
都有助新人唔洗乞食

以前成日見好撚戇鳩

佢地又唔係情人

遲d可以試下整個system點名
Record大家幾時上過多

而家先出門口都未遲

你咁搞笑不如入error

零度就凍親渣㗎

適合去旅行
雖然無得去

試下去Minnesota Montana
朝早幾度 夜晚負廿幾度

Chok仔幾點起身?

刀仔需要一票

唔會又係mirror掛
姜濤出得幾個鏡頭咋喎

揀都揀d唔大風既，記得唔知上年定2019芝加哥-30度，仲要吹20mph風 cls

Chok仔會唔會揀唔落手
S對S

去過Minneapolis
明明係城市都凍都cls
仲要日晚溫差2,30度

ig rubbish

講緊咩

二月廿九定男排女將?

唔使諗直接229認真

真
男排女將係好睇
二月廿九係好撚好睇

男排d拍法同剪接其實幾普通
同埋劇情好正路
成日估到家瑜下句會講咩

昕昕姐姐

SOR啊煒林 琴日唔記得係4週年post 你當年上港台段片出黎

細路女擺pose都叻過衰妹

冬天開始左之後就無見過白昕

chill club

我睇後面個screen多過睇林家謙

mischa!

聽緊
英文好聽d

誰班戟厚一點

林寶啲詞有啲似陳詠謙

吳海昕

昕昕老婆 戲院幾時先開返

間唔中就有一兩句暴走

唔知有無得睇企鵝跑

應該1月6都開唔到

被發現了 Rhys巴我半個鐘後到

最緊要在亂流下平安 睇得是福

你玩開呢味

因為有DJ史上最唔正嘅男主角

地獄黑仔王都就快醒返㗎啦

CLS我冇留心睇真係以為Viu 但見sofiee近來都唔係咁嘅look

避稅派

以為返嚟會爆咗post

絕對唔係因為no jobs

拍住神聖幾何啲shot先
話唔定去到台灣之前已經拍完一套fiona&jonathan拼搏外傳

咁留意我㗎咩 等多幾枝燈就到, 你等我

因為香港人最鍾意食花生juicy嘢

今年最underrate嘅肯定係陳健安
紅館被迫取消 轉online music fest 介紹勁多唔同風格嘅音樂人
仲要佢自己都探索緊好多可能 廢學 時光邊緣的人 惡夢經
首首都係唔同方向嘅高汁

一定係RYAN2.0

可能係我地特別留意 sofiee-->時光倒流一句話-->林家謙, will --> serrini

下次見刀仔打卡就好去catch啦
之後自己去打卡咪知

天佑我的愛人

冇咗聖誕帽

畀我地食花生

等埋我 你真係好人

呢到五天工作 好似係

推緊

幸運是你

渣㗎 最後一分鐘都捕唔到

咁掛住我做咩啫衰鬼

五人眾做嘢唔使你教

睇嚟又要玩通頂

因為我刀唔肥

agger

冇鬼用 你講 又唔瞓又唔睇live 你係咪專心搖晃

只係見過玩屎嘅地產仔

要有被我嚇怕的準備

你講緊北海道神宮嘅天氣?

串流播成千次佢地先分到雞碎嗰少少

我地係網友

安心上登

依家開始行入去屯門

本地遊 香港其實好多好地方

二月廿九網軍出動

Sor咩啫 陳健朗有手捲煙 唔知柯煒林除咗從缺 仲會唔會有其他呢

今集好撚高汁

講日夜溫差都係lake tahoe最勁 日出3度，下晝3-4點個陣30度

漫遊百科
簡介
…
主持：柯煒林

Goldenscene 社交平台要人

你又想sofiee整親腳咁黑心嘅

angel方加秘撈完聖誕老人 聽日要返去返工

你玩緊自己個肝

黎到未

早晨 捨得離開被竇未

live到了

好難學走資咁每句都覆 接受唔到自己咁(cum3)氣

有情趣

潛晒水

黎到打個電話

叛徒係咁架

釗鋒我都ok

你地快啲氹返拜山

我兵

你係咪校咗靜音? 冇聽我call喎你

你死左?

其他幾個幾時上水

點解 連自尊都拎得出去賣

iu天氣好好

香港製造真係好撚正㗎

原來走資派已經叛變咗

想約他 私訊他 別無視我好嗎 中斷聯繫了嗎

若然冬天沒有花 有冇睇佢同jay fung上亞視旗下channel嘅live youtube有 幾正

又要開個_登

請停止迫害RYAN

某個平行時空嘅我係

離開埋北區 去到大埔墟啦

黎生

佢仲有肝既咩

離開左啦，唔係點覆

sam sam 懶起上黎覆都唔覆

sorly lor 中斷咗聯繫幾日 依家咪嚟咗搵你囉

可能連po都無睇 我認我記性差

換到唔知第幾個

長期靜音

喺被竇攬住部laptop

氣象巴得閒可以開定新post
今晚應該爆

我一個鐘後推

又中777

叛徒淨係想笑昕昕

當時已經有人覆咗一串 之後先喺中間叉開好奇怪 我喺最後跟住覆咪算

基本上全部都可以假設我無睇 係聽派台歌先知有咩新歌

我追post都唔見佢

快啲聽電話落嚟開門

同刀講

R.A.P

可能去左上水以北

OK你覆埋就會爆

我就走了

係講緊你同位能

邊度黎咁多肝

好高難度

五十步笑百步

冇嘢做咪睇下啲live囉 睇到我好撚想現場睇show

無留意

開左啦，係邊

你唔好再話佢係兵

今晚爆post

呢個時空嘅我喺你門口 快手開門畀我入嚟一齊上刀登

我不嬲都關心昕昕 點會係叛徒

真係唔知佢收到信未

shit我講咗啲唔應講嘅嘢

好少會係我醒既時間開非個人live

有咩問題 成日㗎喎

你都去氹返人啦

dala~

世界第一氣象巴

走資應該覆唔晒

開左啦 人呢

搵返youtube啲片 聽住嚟做嘢都好

祝你在亂流下平安

唔驚 佢會跨post覆

一入屋就衝咗去洗手

冇犯国安法=冇事

慣左好難改

被竇要人

唔識

搵笨

開電台仲好，有畫面既話會變到想睇

試下先

唔該遞個cushion過嚟

衛生

有咩所謂 反正冇嘢做

識做㗎嘛 我地推完登之後做咩好

党話你有你就有

攞張被過黎

唔知點開頭

咁快當自己屋企

咁張被咪拖曬地囉

你話做緊野個陣
而家一個mon呢度，一個mon英超

hi 女學霸

又係你叫我當自己屋企就得嘅

無野做

尋晚佢有講野架

咁擺落第二個tab/desktop都唔見咗啦

係做二月廿九網軍 幫刀喺方以文到拉票

ig定呢度? 她喜歡孔子嗎?

眼瞓了 等唔到走資返嚟激情對話

唔會

就咁講"唔好嬲啦"好無誠意

無咁講過

巴打咁好身手㗎咩

新post

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (127) 我愛吳海昕

女人: 你知唔知我嬲咩/你錯咗啲咩

即係罐頭客套說話 你講完都唔記得

死啦我未聽過呢個

早d瞓啦聽日要做黎生既話

ig live

係無既 盡量

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
[民選最佳劇集候選名單]
經過5日嘅 全民提名期，15個獎項嘅候選名單已經確認。將於2021年1月5日00:00至2021年1月14日23:59接受全民投票， #一人一票 選出民意所向。

入圍 民選最佳劇集 候選名單嘅包括：
24. 二月廿九 / ViuTV

全民投票期：
2021年01月05日 00:00 - 2021年01月14日23:59
google form投票

無誠意地話乜都係我錯

無講過 咪屈我

真

拜山休息完就返嚟啦

留喺床上一了百了

specific啲 語氣畀啲後悔嘅感覺 講下會點改 再犯點算

唉你主場 你話冇咪冇囉
但過門都係客 招呼下我 遞個cushion過嚟都要啦

走資幾時返嚟

chok仔唔好撚晃咁多

早過琴日瞓繼續努力

我係講你地
我唔玩呢d

Rhys巴我hup陣先 落機就即刻趕車過嚟有啲攰
binno湯底滾起再叫我

好掛住柯煒林

出現了

豬柳強尋晚都話 好樣衰既柯煒林

瞓得是福

夠好戲就咩都贏曬 更何況柯煒林咁靚仔

但係仲未有得去北海道

應該係夏天拍落

唔想比錢養狗

季尾多野做

拍綠幕算啦

攤夠了

Fiona Jonathan無㗎喇

Banker吸引資料不嬲好快
唔係特別留意你

癲

真係瞓了 柯煒林世界第一

你都攞晒，仲問我

如果計攞獎 呢種無數都難攞
行得呢個方向都應該預左攞獎機會好低

我有預感又要跨post覆

早唞 放心我會自己食晒

未試過會長又點知邊個好
雖然可能作家聰係個大仆街黎

你想覆晒既話就一定要

Serrini唔清楚
但係你睇公海咁癲
加埋平時既新聞
林家謙應該唔係最冷門

下次我同衰妹一齊打卡

Yeesa走左佬喇心已變

睇唔慣
尤其係腦魔個光頭

你係發叔?

不嬲刀登都係24/7

太慢
好似我推咁快咪有得比人點名

咁挨過啲 我地share

之後個個live我被點名

我無特別留意你

真正有心做音樂

呢句平時係_講既

都肯定啦

又幾點瞓?

Delay 10頁中

因為yeesa揀咗ryan 所以ryan就係最好

叛徒係咁

你唔好學不丹講_啦

睇見嗰幾條頭毛都覺得凍

靜啦

自古以來

你要瞓覺 唔適合食野

好過無
其實spotify已經分左7成revenue
算係咁

佢仲話你蝦拜山啊

變 安心上路

被人點名係咪好開心呢

你去等聽日開鋪

知你怕醜唔肯認

想搭飛機

有無介紹?

唔使你教

跨post覆返十頁

sorly

挨埋啲暖啲呀

昕昕老婆唔整親都係企鵝跑
你太唔了解我老婆

瞓醒咪要食

我都想

終於打到比angel

早左兩個鐘訓

飛維港一個圈

我下個post繼續

去曬二月廿九嘅打卡位未

想去日本由北海道坐火車坐去九州

渣㗎
呢個係banker既技能

黑心

999